完來丙朗去祖記真係為咗新挑戰

挑戰八強出局